根據香港法例第 212 章《侵害人身罪條例》第47條規定，要申請終止懷孕，必須經兩位註冊醫生共同確信

根據香港法例第 212 章《侵害人身罪條例》第47條規定，要申請終止懷孕，必須經兩位註冊醫生共同確信：

繼續懷孕對孕婦生命所構成的危險或對其身心健康所造成的損害比終止懷孕為大；或
胎兒出生後極有可能身心不健全並足以造成嚴重傷殘 。

原因:

例如孕婦未滿十六歲，或孕婦在三個月內曾向警方報案，自稱是亂倫、強姦、迫姦、誘姦或迷姦的受害者，有關註冊醫生可以此推定，繼續懷孕對該女子的身體或精神健康會產生損害的危險，較終止懷孕為大。

要2位醫生同意先可以墮胎

Source:

唔洗講咁多
有人提告一定係真
預咗啲狗唔會認
佢哋已經誠信破產

墮胎係真
蘋果同醫生都fc

咁又點？返屋企等狗查自己啦！